覺唔覺得何Wayne 好撚戇鳩

根本就成條片講完等於冇講, 好懷疑佢有冇真係睇直播, 同埋又話車路士 如果點點點就會有七成機會贏, 如果曼聯 點點點 就會有六成機會贏, 條撚樣根本就鳩噏當秘笈， 仲要成日叫人click廣告, 如果你有料多人體自然會有大把廣告商爭住搵你賣廣告啦

唔講以為佢係 數據統計計數機, 佢連預測邊隊會贏都唔敢, 淨係識喺度話如果用三中堅 車路士就有三成機會贏， 如果曼聯死守曼聯就會七成機會贏

Push

成日用埋曬d閪詞語, 乜撚嘢半主角，超級連結人， 銀河唯一

何sir 做咩偷偷留下負評

有冇 資深波台巴打 入嚟同我討論下

你已經入左主攻陷阱了

同埋乜撚嘢中短期進攻

同埋其實點解三中堅無法主攻？？

咁點先唔on9?

何sir唔會黎連登呢d小學雞論壇睇你地廢up
夠薑就上佢youtube channel留言 不過記住click banner廣告 咁樣佢先會有動力拍片

On9

你就on9 淨係識係到問點解
人地就唔上連登既 大大個youtube channel開放比你留言
你自己唔去搵佢問/討論 淨係識係連登開post屌 唱獨腳戲

比人反擊打死？

咪又係玩唔掂fm 得把口仲要係玩fifa

靈感男神

高速來回

為生活我可以忍 但侮辱何SIR就唔得

樓主9up都可以係連登開po

人地9up點解唔可以開個channel

超級連結人，老鼠拉龜，假進攻，明買明賣

佢冇撚睇過哥帥時期343全攻陣

*巴時期

FIFA用黎講戰術真係癡撚線，我用英乙全攻陣屠皇馬唔通代表弱隊用全攻嘅話就可以打爆強隊咩